【估中冇獎】距離美國亡國仲有幾耐

以依家嘅步伐, 應該唔超過4年

我估石頭

想石頭佬滅亡多啲

dteong

關你撚事咩石頭佬 =,=

樓主住石硤尾

好彩祖國好近冰島同格陵蘭

不過加入英軍先

美利堅特別行政區成立左好耐啦

已經要求簽和約啦
點計都係已經亡左國

sleepy Joe 取消keystone Pipeline XL,重回中凍, 然後開放移民政策。。。等睇911重演，sleepy Joe 落台，然後Pompeo上台。

中＊東

4年內

Btw.

Hi mr.stone

到時係黑婆做8年，之後希拉利
因為左膠黨已經證明，佢地勢力幾大，足以改變選舉